理工大學指今早在校園再發現20多支汽油彈和攻擊性武器，校方要求政府立刻評估是否要再作徹底檢查。

五餅二魚

唔明poly搞乜

中國校長點唔明

入到理工 只有校園認可人士

警狗算唔算認可人士？

再發現新........

嫁禍？

我好懷疑Poly下年度開唔開到學 陳彥霖同學間學校都已經有版睇 強烈懷疑今次運動大台喺各大承建商

滕狗你係咪申請緊裝修身體

有咩唔明
當日宣佈入邊已經無人要求popo解封
你估佢目的真係要求解封？
佢只係幫popo諗個藉口等佢哋入校園唔會比人話「攻入校園」 因為校方幫佢證明咗入邊已經清空

懷疑佢收咗承建商錢

永續工程

食油呀？

on99, 廿支就自己拎去chem lab倒去個organic chemical waste到算啦，拎黎7

一早deal好 個校長從來無諗過幫學生
佢只係想快啲takeover返poly

大陸人不意外，人工高過林鄭